 A charmosa Pousada Ekoo's Beach está localizada no coração de Tibau do Sul,bairro ao Lado de Pipa onde se  encontra o melhor por do sol de toda região de Pipa, seguindo sua orla marítima irá encontrar  os pontos turísticos começando por Tibau do Sul, Lagoa Guaraíras, Praia do Giz, Praia das Cacimbinhas, Praia do Madeiro, Praia dos Golfinhos, Praia da Pipa, Praia do Amor, são 6,8 km de pura beleza . Esta propriedade fornece aos hóspedes o conforto familiar que vc precisa.

 corrigido:
 	 A charmosa Pousada Ekoo's Beach está localizada no coração de Tibau do Sul, bairro ao Lado de Pipa onde se encontra o melhor pôr do sol de toda a região. Seguindo sua orla marítima irá encontrar vários pontos turísticos, como Tibau do Sul, Lagoa Guaraíras, Praia do Giz, Praia das Cacimbinhas, Praia do Madeiro, Praia dos Golfinhos, Praia da Pipa e Praia do Amor. São 6,8 km de pura beleza. A nossa propriedade fornece aos hóspedes o conforto familiar que vc precisa.

Dispomos de instalações  equipadas, TV LCD, ar condicionado, oferecendo um serviço de café da manhã,  internet wi-fi, piscina, churrasqueira na área de laser e  disponível aos hóspedes que procuram preço e qualidade.
A propriedade possui 9 chalés, que acomoda até 04 pessoas , onde os visitantes são convidados a aproveitar um ambiente descontraído, atendimento diferenciado e familiar;

corrigido:
	Dispomos de instalações equipadas com TV LCD e ar condicionado, oferecendo um serviço de café da manhã,  internet wi-fi, piscina, churrasqueira na área de lazer e disponível aos hóspedes que procuram preço e qualidade.
	A propriedade possui 9 chalés, cada uma acomoda até 04 pessoas, onde os visitantes são convidados a aproveitar um ambiente descontraído com atendimento diferenciado e familiar;

Oferecemos cartão fidelidade, diárias de pacotes confortáveis para que volte sempre a compartilhar conosco de dias de férias e laser.

corrigido:
	Oferecemos cartão fidelidade e diárias de pacotes confortáveis, para que volte sempre a compartilhar conosco de dias de férias e lazer.

 Todos os chalés são equipados com: 
 
➠ TV LCD; 
➠  ar condicionado; 
➠ varanda ; 
➠ Roupa de cama e banho; 

Área externa: 

➠ Terreno arborizado; 
➠ Piscina; 
➠ Churrasqueira; 
➠ Gazebo; 
➠ Area de leitura; 
➠ Wi-fi; 

Pousada Ekoo's Beach
Rua Dr. Helio Galvao, 248, Centro, Tibau do Sul-  Centro
Rio Grande do Norte 59178-000, Brasil 
CEP: 59179-000
TIBAU DO SUL / RN - Brasil

  Reservas:

  reservasekoosbeach@outlook.com


TELS:

55 84 3246 4080

55 84 99866 4057